Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
setTimeout() вызывает функцию один раз с задержкой, а интервал постоянно с определенной частотой.


Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
Функция выполниться сразу.


Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
Функция будет оставаться в памяти пока не вызван clearInterval. Лишнее потребление ресурсов, если она нам уже не нужна